建制有冇支持九巴車長？

選舉近了
可唔可以迫佢地表態
話佢地唔支持工人
支持之後又話佢地反政府
令佢地兩面不是人
有冇得搞？？